人活到呢個年紀就唔再信d咩

做咁耐人
一早已心淡
每日都厭倦
做乜都哂氣
亦唔再相信d咩
或者到頭來
一切真假對錯已經唔重要
所謂條件
原來亦唔係一成不變
活到呢個年紀
好似做咩都差唔多
而家都冇咩心願
就咁生存
生存到冇得再生存就拜拜
以前會覺得自己應得更多
覺得自己應該係眾人焦點
可惜我唔係王子
連中產都唔係
論樣
一摸到粒千年黑頭
就知自己同靚仔呢兩隻字絕緣
真係好唔抵得d人
又唔洗面又污糟又唔打理塊面
皮膚都好似鮮奶咁
不過又點
咪又要死
咪又會老
呢個世界說來諷刺
屋邨仔都有青靚白淨高大靚仔
私樓仔都有其貌不揚
其實唔係你所諗咁僵化
其實真係冇太多道理可言
可能你樣衰又矮又一事無成
但偏偏條野大又識取悅女人
係d女驚你偷食而唔係你唉佢同你一齊
以前唔明d高大白淨正女同街邊食煙阿叔一齊
而家人大左
好多野除左衫先至知
有時係街見d男人
樣衰衰咁冇乜野
但一開口就好吸引人想聽佢講野
呢個世界
對對錯錯
到頭來就化做無奈